點解鄭錦滿仲會支持熱狗

明明佢咁前線，熱狗出賣手足係最多，莫非俾人影左裸照

上屆選舉佢唔記得交form定咩
幾十萬選舉按金射左落海

貓貓禮志